有d人真係抵鳩佢冇女朋友

是咁的話說巴打我有個best friend每隔一排就會呻冇女啊識唔到女啊之類！咁我覺得佢個樣都正正常常，似方大同著衫講野都ok,冇理由冇女朋友啊！

咁作為佢best friend 見佢咁渴，咁約班女仔朋友出黎玩咁緊係約埋佢啦，唉我屌你老尾！約佢又話唔得閒又話唔識我班女仔朋友，所以唔出！ 我真係比佢吹鳩漲，咁你唔出黎又點會識到呢！約佢出黎好似𠼮契弟咁

咁佢咁撚麻煩，我就直接介紹個都好想拍拖既女仔比佢識啦，咁個女仔同佢相處左一排出左幾次街，個女仔都暗示曬叫佢表白。
點知個仆街仔縮沙，話可能未必好夾，我真係屌左出黎

而家條仆街叫我介紹，我會叫佢去仆街死。 有d人係抵鳩佢冇女朋友。

所以你有班毒撚冇女，唔好問點解，因為你班撚樣麻鳩煩啊！

唔好再介紹女俾佢

根本條友都唔想有女,你做咁多野做咩

介紹畀我啦

你個best fd真正鍾意嗰個係你

佢想扑野咋嘛

I am a boy

我而家都冇 有都自己上左先

Are you gay？
利申 A0冇女

所以話毒唔毒唔關個樣事
係性格

你都冇 點解會益兄弟先？

介紹比我仲好啦

之前有

你係…阿希…你…你係阿希啊？哦…你係…哦！！

巴打玩咩小妹妹 因住fbi

都有諗過佢到低係咪gay

只係enjoy呻冇女既感覺

咁佢係咪真係同條女唔夾先?

你best fd等緊你俾signal佢

我唔嫌麻煩呀 彈一個過嚟啦

你介紹埋女仔比佢
有位都唔上
你都夠兄弟喇

我可唔可以同你做fd